雖然我 feel 到今次中文 1 咗，但我人生依然係 5**

相信欣屍

hay嫂數學

可以報定撚大
每年得十條友入到
讀完一定可以人生5**

今年欣屍有派蘋果批

樂觀做人係一件好事嚟